内部技术培训幻灯片
==================================================

包括：

* 代码风格
* 敏捷开发
* 字符集与编码
* 搜索引擎
* 从工程师到架构师
* 大数据简介
* Linux系统性能测量、跟踪、剖析与调优
* Linux IO性能调优

使用的是Google-IO-2012的模板，为了避免访问Google出问题，可以在hosts里加入下面的语句：

```
127.0.0.1	fonts.googleapis.com
127.0.0.1	fonts.gstatic.com
```